岩岩發現陳奕迅隻the ky都幾好聽。。。。。。。。。。。。。。

羊仔首咩嚕咩好聽啲

咩嚕咩嚕咩

神碟

而家先發現 渣架
冇一隻歌係唔啱聽

樓主電話: 52433233

我邊度得罪你呀同學

除左網上交收 我冇俾過電話任何人 已報警處理

++

可唔可以打俾你傾電話？我好寂寞

個電話堅料？

同問